# EPAM java-i/o

**Description**

Приложения обрабатывают информацию. Информацию необходимо откуда то брать. Результатом работы приложения также является некоторая информация. Эту информацию надо куда то отправлять. Потоки ввода\вывода предоставляют интерфейс для различных способов получения и извлечения информации из приложения.

**Course Goal**

Изучение способов ввода\вывода информации в\из приложения. Символьные и байтовые потоки.Сериализация как способ компактной передачи и храниения информации. Архивация.

**Agenda**

- Байтовые потоки
- Символьные потоки
- Сериализация
- Классы PrintStream, PrintWriter
- Файлы
